今日沙駕肥左

唔開心，求安慰

下次一定得

邊條線?

多石

轉灣時位置不正確
軚盤控制不當

巴打 我岩岩河畔都肥左

我第一次多石都炒
明明最易個條

第二次河泮先pass

證明你未能完全控制架車 唔比你pass都應該

沙駕都服得

無補鐘？

你自己覺得邊個彎攞得唔好？

我第一次考都係肥呢兩樣野，我考元朗。

你試下視線望遠D黎轉，手跟眼動。亦可以試下參考下路面轉灣的車印

可能小瀝源路入插桅杆

可能攞灣太遲，入灣擺唔正，側左一邊

插桅杆街左線九成有死車
未轉之前側身偷望下情況
你一左轉就有定心理準備飛出去攞右線
小瀝源路左二線車一定要直去
你眼尾稍一稍右邊無車夾硬拍住轉入嚟就可以飛去右線
背熟路線有著數

除非咁好死插桅杆街左線無死車你先攞左線
Anyway 如果你轉彎直接攞左線
之後隔幾個車位先要轉右線
就要打燈望鏡擰頭

側咗埋右邊？
咁要補鐘

我都唔知，我覺得自己係有小小緊張但都唔明點解肥，平時呀sir都話ok，mock都冇問題

再練過囉

錢同時間呀

咁唔好再考啦
如果你唔係用嚟搵食
啲錢同時間咁寶貴

肥咗三次
準備考第四次

你都係塔返交通工具吧啦

今日考大涌橋得左啊 開心到飛起

就係要黎搵食呀

搵食點會跟沙駕

沙駕 多石都肥
真心唔好再考

家陣其實係咪咩名詞都要變兩個字

沙駕=沙田駕駛？
利申無車牌

好學唔學學埋大陸果啲
唔係個個睇得明嘅縮寫

學過車個堆就會明啦
下下都香港駕駛大學(沙田)咩
觀駕鴨駕沙駕元駕，邊個學車/有車牌嘅會唔明？
多石、河畔，你又會唔會get錯係河畔有好多石呀 ？定係要話埋比你知係沙田安全駕駛中心-多石線、河畔線？
樓主今日沙駕多石肥咗，全場個撚個已經明晒啦，大乜叉野陸

死撚開啦傻鳩

之前考銀城A咁簡單都肥，衰D低級錯誤

有冇重dup個考官再屌柒佢

沙駕都肥
唔好害人

一陣用「樓主」都俾佢話呀
發文者今日喺毗鄰香港恆生大學嘅香港駕駛大學小瀝源校園嘗試考取駕駛執照，雖然抽中途徑「多石街停車場」嘅較易路線，點知都係不及格，實在係唔應該再考。

多石都肥

辣殺 禾考一廁就pass 屎左

講笑姐 唔洗屌既 唔得未次之囉 個人無事先做到世界冠軍

下

搭的士啦
收到風 因為意外同車都多左
所以考車嚴左

新線？我考個年都未有呢條線，得銀城AB，河畔、大涌橋

沙田安全駕駛中心考線更改通告
發稿日期: 17/07/2015
運輸處因應同區道路交通環境變化，將於2015年7月20日起，取消沙田區考線「銀城A線」、「銀城B線」及「安睦線」，並新增兩條新考線「銀城線」及「多石線」。

能力問題 考多次結果都係一樣

多石都pass唔到 仲想搵食
食屎啦你

縮寫叫大陸野

我銀城線都肥左
沙田麗豪門口巴士埋站
佢騎住左條白色虛線無凸出我條行車線
見佢仲有排上客
我就慢車照去
比考官踩我brake 話太近架巴士...

咁就肥左

我觀駕，第一次因爲超速肥
有無開心d?